發情吉娃娃闖鄰宅 遭一棍打死丟路邊

雲林縣斗六市石榴地區1隻吉娃娃公狗「嚕咪」近日發情，前晚跑到隔壁的82歲何姓老翁家中找母狗。何翁持棍驅趕，結果一棍打死嚕咪，還把嚕咪丟到路邊。飼主朋友PO網指控鄰居無情虐殺嚕咪，報警處理。何翁坦承持棍趕狗，但沒想到會把小狗打死，飼主要告他，他也無可奈何。縣府動植物防疫所與警方偵訊後，以違反《動物保護法》將何男函送雲林地檢署偵辦，可處2年以下有期徒刑併科20萬以上、200萬元以下罰款。

飼主的朋友在臉書上PO文表示，主人放嚕咪出去尿尿，結果牠跑去鄰居家找母狗，對方沒趕牠走，也沒嚇牠走，就把外面的門鎖起來，在家裡暴打嚕咪…嚕咪死後被丟棄到鄰居家外面的路邊，嚕咪半邊的頭顱整個凹陷，真的很心痛很生氣。

雲林縣警局榴中派出所接獲報案後，昨晚會同雲林縣動植物防疫所人員登門查訪。何翁坦承，嚕咪經常跑到他家吵，趕又趕不走，他也很困擾，當時隨手拿起棍子趕嚕咪，過程中打中嚕咪1次，看到嚕咪不動，就把牠丟到門外，當時嚕咪沒流血，他也不知道嚕咪會這樣死掉。

何姓老翁說，他自己也養狗，但他不在家時，會把自家的狗關好，為什麼別人養狗就放任自己的狗到處跑，製造他人的困擾，他並不想打死小狗，純粹是意外，面對飼主提告，未來可能面對判刑或重罰，他感到很無奈。

Ok

死狗公

死狗公抵撚死啦 等d愛狗撚入黎吠先

真。死狗公

critical damage

屌你老味自己養狗又唔睇撚實佢，日日走出去煩鳩人地，計我話個主人先有問題

不如養多幾隻狗然後日日放出街等車撞r賠償啦冚家鏟

動物撚準備又咒人全家

狗狗想溝女姐

其實平時放狗會唔會擒人地/被人擒？

芝娃娃呢種弱智狗應該絕種，又弱智又嘈又惡又怕死，無一種狗比佢更衰

打佢嚕咪

香港好多女養

又真係幾垃圾

有隻垃圾芝娃娃黎左我屋企

都唔明點解會有人當呢隻野係寵物

完全同意
根本係狗界既支那人

狗界MK仔

依種狗真係好弱智又嘈

被佢一棍來打扁

最撚憎芝娃娃，又樣衰
次次見親都嘈到好撚想一腳踢埋去

即係蚑那狗

掉入草叢搵唔返咪無事

芝娃娃好鍾意恰啲大狗

打得好

好慘

養得呢種垃圾狗既人係咁上下垃圾

呢D垃圾狗黎

Target destroyed

呢種狗界弱智一早唔應該繁殖

俊？邊撚到俊呀 睇過

我將時間交比仇狗界

殘忍只需一棍

嚕咪

嚇撚死我，以為大陸都有動物保護法？
原來是民主國家「台灣」

識唔識中文同用標點符號呀？

原來是民主國家台灣

真

所以話

佢哋永遠都以為自己隻芝娃娃人見人愛
明明係到吠人咬人都會話佢可愛

芝娃娃嘈到仆街

往死裡打 發情大撚哂呀？

芝娃娃把死人聲十足D大陸高官個隻高音太監聲

本來想入黎屌
不過見到係芝娃娃
哦

抵撚死
但最應該死嗰個係隻芝娃娃嘅主人
唔教狗就咪撚養啦

利申：動物撚

陳詠謙
殘忍只需一棍

所有支娃娃都係抵死

芝娃娃必須死

點解可以走到去人哋屋企

肥陳句 殘忍只需一棍 就係咁解

謙謙神

抵鳩死

走入人地屋企比人打死有咩問題？

支那人好鍾意放養，又兇狠。

所見略同
芝娃娃根本唔合符自然界規則
去狗公園放狗比其他狗咬撚死就岩 又廢又嘈又惡又唔好似一般狗咁會護主

定位上，狗應該係主人同伴 可以去一齊跑步行山甚至打獵、或者看門口、而芝娃娃只能係隻要照顧既公仔

如果係芝娃娃就抵撚死
其他品種就慘慘

除左樣衰個堆惡狗外
真係無乜狗差得過呢隻野
成個格仲要勁乞人憎

抵撚死啦死狗公

真 養得嘅主人性格都係垃圾

吉娃娃根本係狗界中國人
一樣咁柒咁神憎鬼厭

芝娃娃根本唔係狗

殘忍只需一棍！

成日呃蝦條既下場

topic都講明係芝娃娃喇wo

點解疏忽照顧寵物無事?

松鼠狗

吉娃娃狗界矮柒毒

一嘢就轟落去！

做得好

沒有得你的允許 我一棍毆落去

芝娃娃真係又嘈又惡成個港女咁

芝娃娃應該絕種

到底邊到生隻核電輻射廠出黎

所以好多港女都養

其實吉娃娃比人話嘈唔係因為隻狗
而係養得吉娃娃9成係垃圾
特別個死港女, 一見到就哇好可愛呀乜乜柒柒
買完返去唔撚識養, 淨係識放上FB IG有愛心呃LIKE
有朋友養吉娃娃勁乖唔亂吠,出街跟實主人腳, 係2腳間左穿右插

落到下面再做隻風流狗

趕走佢咪得 洗唔洗殺佢

垃圾狗 抵撚死

弱智 咁就可以打死隻狗 ？
屌你老母 勁撚殘忍 祝佢死全家

我諗芝娃娃應該冇人幫

鄰居應該忍佢好耐

松鼠狗同芝娃娃都係垃圾種

閪狗

正一留精不留情的狗公

仲有未閹既貴婦狗

一棍可以打到咁 支那呀伯唔簡單

流血不留種～

趕又趕唔走
吠返你轉頭 作勢咬你
一邊追住你隻狗un
咁都唔打死得？

你個女比mk仔入屋強姦完再打獲你都話冇問題啦咁

巧波

根本養寵物就唔人道

芝娃娃同pitpull真係唔應該做寵物

連登仔

其實係咪仙人跳，隻狗就死放去鄰它

垃圾狗

芝娃娃真係唯一憎嘅狗
以前放學成日有個人放狗
仆街狗一下衝過來係咁吠我 嚇到仆街
去朋友屋企 佢隻狗又勁惡 想咬我咁濟
去其他朋友屋企（其他狗都好開心搖尾）
呢種真係垃圾狗

狗公就係要用亂棍打死,做得好.

相信9成唔係養芝娃娃嘅都會撐個阿伯

睇黎佢真係好緊火